拍咗拖之後

有無人開始咗拍拖先知
原來自己一個係咁自由
做咩都唔會有人管
又唔使成日顧對方感受
自己鍾意點就點
又唔使成日諗住要點樣覆佢訊息
宜家拍拖之後每日都好似好忙咁
有時會諗自己啱唔啱拍拖
無得拍嗰陣就好恨拍
有得拍嗰陣又有啲嚮往單身
有無人有共鳴
係咪得我一個會咁諗

對方好似咁諗

利申無拖拍

但又會唔捨得
一冇 就真係咩都冇
關心既資格都冇埋

a0 留名

冇拍過拖已經知道係咁
所以冇拍
好似係